早排有個絲打話比人強姦

有無巴絲知道下文？
最後點？ 有無報到警？

同問